[
        {
            "questionText": "Каким ходом допускается буксировка экскаватора ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Только передним ходом.",
                "Только задним ходом.",
                "Как передним, так и задним ходом."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова максимально допустимая температура масла в баке при обкатке гидравлической системы экскаватора ЭО-3322Б?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "65°C.",
                "70°C.",
                "75°C."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По каким причинам возможны стуки и скрипы в местах сочленения подвижных узлов экскаваторов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Отсутствие смазки.",
                "Износ втулок или пальцев.",
                "По причинам пунктов 1, 2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При достижении какого давления в системе наддува бака рабочей жидкости экскаватора ЭО-4321 можно приступать к работе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,5 кгс/см.",
                "1,0 кгс/см.",
                "1,5 кгс/см."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо проверять уровень масла в гидросистеме экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Установив на горизонтальную площадку и остановив двигатель.",
                "Остановив двигатель и с выдвинутыми штоками гидроцилиндров.",
                "Установив на горизонтальную площадку, остановив двигатель и с выдвинутыми штоками гидроцилиндров."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой максимальный промежуток времени необходимо проверять состояние фильтрующего элемента воздушного фильтра погрузчика АМКОДОР при работе в нормальных условиях?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 500 ч работы.",
                "Через 750 ч работы.",
                "Через 1000 ч работы."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо производить переключение передач с низшей на высшую погрузчика АМКОДОР при движении передним ходом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Производить после полной остановки.",
                "Не останавливаясь, но снизив обороты дизеля.",
                "Не останавливаясь и не снижая обороты дизеля."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должен быть уровень масла в колёсных редукторах и картере мостов погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "На уровне горизонтальной оси моста.",
                "Ниже на 5 - 12 мм горизонтальной оси моста.",
                "Выше на 5 - 12 мм горизонтальной оси моста."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как контролируется уровень рабочей жидкости в гидравлическом баке погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "По щупу.",
                "По смотровым окнам.",
                "По щупу и смотровым окнам."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На какой передаче необходимо преодолевать препятствия на погрузчике АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Только на первой.",
                "Только на второй.",
                "На первой или на второй."
            ]
        }
    ]
    